[詭屋驚凶實錄宇宙]《詭娃安娜貝爾：回家》首回預告

希望夠嚇

唔係溫子仁就唔洗睇

終於有外傳係講到華倫夫婦，但始終唔係溫子仁拍應該無咁好睇

第二集都ok既
第一集真係悶到癲

點會
第一集有恐怖感
之後果D

新預告出左

比之前預告好好多